{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070234",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "만수옥"
    },
    "text": "京畿道坡州市ドルゴッイギル8-49に位置したレストランはTV番組の生放送・トゥデイに出演した場所で毎日11:30から21:00まで運営されています。中間には15:00から17:30までブレークタイムを持ち、最後の注文は20:30まで受け付けます。電話で注文や予約が可能、メニューにはランチセット(6コース)が32,000ウォンに、ランチスペシャルは56,000ウォンから92,000ウォンの範囲で提供されます。ステーキはティーボーンステーキが87,000ウォン、ロースひれ肉ステーキが80,000ウォン、優遇カルビステーキが73,000ウォン、本だった高速救命艇アイが78,000ウォンで販売されています。また、韓チェクッステーキ、韓国牛のヒレステーキ、ベビーバックリップ&トラッフル・フライドポテトなど多様なメニューを楽しむことができます。パスタ、シチュー、サラダなど多様な食べ物も提供されます。材料消尽に際しては、早期締め切りが予想されかねないので、了解をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどの場所にありますか？",
            "answer": "このレストランは京畿道坡州市ドルゴッイギル8-49に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "このレストランは毎日11:30から21:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランのブレークタイムは15:00から17:30までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "最後の注文は20:30まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは電話で注文や予約が可能ですか？",
            "answer": "はい、このレストランでは電話で注文や予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "このレストランのメニューにはランチセットやステーキなど多様な料理があります。"
        },
        {
            "question": "ランチセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "ランチセットの値段は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ステーキの種類と値段を教えてください。",
            "answer": "ステーキの種類と値段は、ティーボーンステーキが87,000ウォン、ロースひれ肉ステーキが80,000ウォン、優遇カルビステーキが73,000ウォン、本だった高速救命艇アイが78,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは他にどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "このレストランでは韓チェクッステーキ、韓国牛のヒレステーキ、ベビーバックリップ&トラッフル・フライドポテトなど多様な料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このレストランではパスタやシチュー、サラダなども提供されていますか？",
            "answer": "はい、このレストランではパスタやシチュー、サラダなども提供されています。"
        },
        {
            "question": "材料消尽に際しては何が起こりますか？",
            "answer": "材料消尽に際しては、早期締め切りが予想されかねないので、了解をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 517
    }
}